台妹 多圖

好想屌
想留種

至威至潮就係我地連登子！

以後睇J圖唔洗用前朝icon(高登)

至威至潮就係我地連登子！！！

真係有圖

多圖=兩張

寶島 瘦底都大波到

都可遇不可求，去過台灣就知，都有

去幾次落club都見唔少正嘅

more

屌圖呢？

d台妹係咪周圍去賣淫

事到如今，仲著乜衫

我懷疑佢地係食得多雞排同珍珠奶多

屌你老母解密狗

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

胸大腰幼 點解身邊沒

仲有呢d人

乜人都有

顯空又有